有無人覺得香港百貨公司黎講最神級係

吉之島
keep住與時並進 做埋超市 質埋熟食 又愈開愈夜
價錢合理 特別10蚊店咁多年黎都係加得一次價變12蚊; 賣d野又真係生活用得著;
結果做旺左唔少本身已經死既商場 灣景 悅來 megabox 都算係例子
反觀其他百貨好似咁多年都係賣個d野 好似等執咁

自

記得以前旺角10蚊店好摺 d人飲完茶先去行下
宜家唔知點

個d位真係得10蚊店無連埋百貨 估計係舖租平d靠薄利多銷頂住咁掛
北角個面都有間
但其實都會諗點解咁都做住